---
title: "Bucare (la condivisione del)lo schermo"
date: 2008-01-09
draft: false
tags: ["ping"]
---

La convidisione dello schermo in Leopard è una possibilità semplicemente eccezionale per semplicità. Con questa facilità non si era proprio mai fatto prima.

E adesso, guarda queste <a href="http://www.macworld.com/article/131094/2007/12/screensharepower.html" target="_blank">funzioni nascoste</a>. Oltre che semplice, è anche potente a sufficienza per the <em>rest of us</em>.